東張西望又屌政府屌到癲

話對餐廳抗疫支援等於零

tvb根本得新聞部藍
愛回家成日攞黑驚啲term嚟抽水

唔明仲睇cctvb 係咩心態

TVB=CCTVB 點講都冇用㗎啦

重點

收皮啦TVB

連登狗: 我唔睇tvb
但日日mark底有邊d廣告商
唔睇點mark

又洗白

拉

推拉師好玩

贏哂

我思辯能力係波台係尾10%
但應付cc台軍師夠做

支持樓豬

志兄啲邏輯思維好強

咁起碼嗰隻連登狗睇cctvb都係做實事
你呢? 睇東張西望幫佢洗白係有咩作用?

跟得世清多

擴大黃色收視圈

串到宇狗一棟都冇

東張西望真係黃到癲
希望同路人應該要7點半開電視支持

我睇tvb黃色節目
唔睇藍色新聞

手足

咪又係TVB嘅

吹奏cctvb，屌你老母
拉

TVB 同中共前線好多都係黃

東方日報玩法，只屌香港政府，支那最好

咁點撚樣啊
我係睇啊 你老味你咁撚勁唔撚約黑警拉？
拉下啲死黑警啦屌你老母

家用電視唔計收視
表哥你又柒

No need bullshit. No CCTVB

啲女唔夠禮志黃

牙志似清水咁清純

覺唔覺TVB應該每日用21個鐘播放反美資訊

CCTVB

事撚但你啦 有d手足可能喺美心 吉野家 優品做添
根據你嘅邏輯 即係都可以幫襯添啦

播少少啱聽野就當人黃色節目 真係天真

多唔多迫迫shop 廣告

想知愛回家點樣抽水有冇source

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

雖然個post好多字，但值得睇
好文推薦，樓主都比咗好多心機打
堅守自己信念

太長
不了。

條友駁唔到

人地CCTVB狙擊組起碼出盡力阻止呢間紅企係香港市場圈錢，
亦都監視人地畫面，抗衡CCTVB委曲事實。
兩樣都係實事黎。

果條友係呢個POST抽水打句咁既野，除錯手幫藍屍圍爐之外就真係冇作用。

有集特登講屎

狂講popo同電光火石之間

仲睇cctvb ?

東張西望？節目嚟架？
屋企啲電視台睇唔到。

仲睇cctvb

其實藍絲都會屌柒政府嘅！唔代表d咩

繼續抵制 tvb廣告
理撚得佢其他節目深黃

巴打條丁⋯

江蘇衛視好似冇播的

Ching 大陸仔？

佢珠海手足

仲睇？

曲唔駛講明呀嗎師兄

米咁=.=

大6囝

小碎步

東方夠成日屌政府啦 咁係咪同路人啊

岩岩仲要影射埋831 交閉路電視 唔反了

你真係好撚25

佢露陷

樓主件5毛狗睇乜撚嘢tvb

block

香港人講洗底

蘋果日日用小三小鮮肉白富美呢啲蝗語你地都係同路人啦文化入侵都係同路人，呢啲有乜所謂啊

新聞部藍已經夠誤導啦
唔通啲人信其他節目帶出嚟嘅資訊係真?
只睇CCTVB藍絲只會覺得 新聞報得出嚟肯定冇撚有錯

痴線？

Block柒件五毛狗就啱

迷泡
睇TVB
熱狗
唔柒嗰樣你都唔做, 人生贏家

新聞部前線極黃
屌狗俾人拉咗

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

你地損失

我份人好小氣

top10%有邊啲人

因為肺功能受損

世清，榮清，何仔，有6人，1:6，豬蛇

笑死

點睇賓想你答佢

拉

Cctvb食屎啦

新聞部屌政府都唔會再睇

等執笠

佢尾1%

冇佩叔，父爺？

呢兩件垃圾

碌係幾25

Then?
有冇出嚟強烈讉責

你最勇武呢次

預左死

TVB前線好撚黃

香討藍絲屌到傻就快就頭條新聞下場

當人失憶
當日成集拎嚟屌鳩王維基搞電視台

得新聞部藍姐 其他黃唔得？
你反政府又唔見你反埋消防

坑渠啲沼氣都毒你唔死 使怕佩叔條廢物

樓主 係pr公司
拉
Block

佩當然係廢物
個父爺人都敢x

米25

推
又幫CCTVB洗白
邊個睇邊個港豬

冇25
水烏狗嚟

仲睇tvb

thx for 推

睇你地啲片仲以為你地好fd
你背後咁話人

驚咩 父爺喺愛回家個post度推緊 撚睇到咩

我去會一會佢先

人哋睇cctvb--->搞到cctvb無廣告收入
你睇cctvb--->東張西望幾好睇呀

本身諗住屌鳩你cctvb
但係睇返個名原來係波台手足黎
即刻留正評

樓豬全天候開9up post

同振英一樣

樓主老母俾狗屌

果個n賓

樓主今日有冇返地辦

屌，TVB擺明藍到仆街啦。你睇下黎緊咁多套警犬劇就知啦，同藍絲文宣冇分別。

之前啲消防救護劇當無發生過？

東方日報應該黃過tvb

kkk

樓主係狗你冇講錯

25

畀假希望自己

愛回家不嬲都另計

我迷羊

唔好諗住洗底喇

樓主tvb營業部

成日都想陰啲人開番無線係咩心態
反正講唔講都應該大把人睇tvb

波台班垃圾咁都打到飛機，個個都早洩

CCTVB 黃條毛
下個星期先準備播機場警甴幫黑狗洗白

New god係佢正身

不嬲得新聞部藍
但係連登仔話要死全家
所以TVB

555555555

新聞部前線好多都黃 係高層

五反了

算鳩數啦CCTVB 呢個垃圾黨台一定要執 理閪得佢 全部CCTVB既人都係幫兇 如果唔係一早走左啦

睇港台嘅日常八點半仲好

東張閪望不嬲都左一巴右一巴
醫護罷工嗰排就喺度報話好多醫護都自願加班
緊守崗位好感動嗰啲

迖狗

拉

GEM黃定藍

P牌仔拉你老母咩

森美大哥都黃啦

唔屌自己？

不要分得那麼細 係黨視就係黨視

好人好者邊會睇cctvb

真

暗黃

我=P牌權威
最長時間P牌